建議貼係連儂牆 屌醒廢老

［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

用鎖頭！

E.g. 喺尖東海傍建立一個「連儂海傍」景點

等大陸人打卡

[永久連儂牆］點解唔用鎖頭？